一到冬天，接觸每樣野都要膽顫心驚

仆你個街啲靜電

最驚廁所板